如果個女仔肯平安夜同你單獨出黎係咪即係得米?

同埋唔諗住表白,趁機會一野拖佢隻手會唔會仲好d

諗多咗 佢最近有份保險想sell俾你咋

一鳩屌落去啦

係
應該要準備埋去時鐘嘅錢

唔好ff咁多啦
大家都冇野做先出黎行下姐

係 帶套

有機 當晚食住上呀巴打

準備點數卡啦

雞黎

no
唔會食住上,唔通當晚一得米就上?
咁樣會長遠到?